---
title: >-
    فقرۀ ۳۱
---
# فقرۀ ۳۱

<div class="n" id="bn1"><p>با آزادچهره ‌مرد (‌نجیب مرد) کارآگاه و زیرک و خوش‌خیم‌مرد، همپرسشی (‌صحبت‌) کن و دوست باش‌.</p></div>
<div class="b" id="bn2"><div class="m1"><p>همان زیرک و مرد آزادچهر</p></div>
<div class="m2"><p>سخن پرس و پیش آر آواز نرم</p></div></div>